[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 (招募義工)!

飲食台POST (好似推唔起):
[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

新時代消費地圖2.0

兩條LINK 連去同一主頁, 新版脫離google map, 唔怕藍屍投訴!

用電話開會有教學,教你點樣將網頁add 去電話主畫面, PC/mobile 兩用唔洗download app!

中間有news, 澄清之類, 唔洗下下追PO
底有FB, IG, Twitter, 請like & share

地圖

可以按一下左上角說明, 睇下咩pin顏色準則

右上角可以用店名filter, 亦可以開關pin 既 layer

我地keep 住有FC, 絕對唔係網上一D亂黎既地圖冇source就落PIN

報料, 加入, 更正, 都可以係度攪掂!

我們的信念

用經濟力量影響政治， 用消費重整社會風氣

當一眾藍絲商人一邊賺取每分每毫，一邊意氣風發指責，你可以忍受？你有冇諗過，佢地既力量源於我地既消費? 商界人士的一言，係政府眼中比市民重要千萬倍。只要集合大眾的力量，就可以透過呢種另類的代議士發聲！

商人搵唔到錢，一係向政府投訴，俾壓力政府，一係怪責消費者加快自取滅亡，剩下既都係支持運動既商店，從而加大對政府既壓力。

你手上既鈔票就係最強既選票，你當消費如投票，咁你就識揀！

評核準則

我地對店舖採取藍鬆黃緊標準，普通人既証供投訴藍店，我地就會收納，希望店方好好管好員工把口，21世紀就講番21世界既說話。如果要洗底，做番相應既黃，我地會調整。而黃店亦同樣，唔好諗住一個POST／閂一次門就可以食一世，我地會定期review，keep住深黃色店舖值得大家支持。
添福，四喜等大家有目同睹，你走得越前，市民消費意慾越大。我地希望成就整個商界既風向，支持大眾先有生存空間，你開鋪應該同政府一樣，都係serve市民。

對民眾的呼籲

財團商家只向錢看，收入減少佢地自然會發聲，佢地冇得投訴消費者，只可以投訴政府，所以我地呼籲減少於大財團旗下商店消費。

亦呼籲減少不必要支出，盡量幫襯良心店舖。

同時要原諒”浪子回頭”，因為我地唔係紅衛兵，如果大家唔接受道歉，日後仲邊有人肯道歉，我地目的就係要令更多人棄暗投明，當然我地會要店舖做番相對既黃先會轉色，仲會大大力幫佢宣傳， 唔會俾佢有機會食兩家茶禮。

但如果你係員工，發現店主表裡不一，一定要舉報，我地會黑色標示，並永不原諒！

光復香港 時代革命

而家我地需要幫手!

1. 需要操作 SOCIAL MEDIA 既巴絲

2. FC (最好會親身幫襯及影相) 及 輸入組

3. 宣傳組

有意既可以send email 去 hk.shop.record@gmail.com

推！
大家一起幫手brainstorm 下戰術，做戰術師。我先貢獻一個和理shop戰術：愛國撐警獎狀！

因為好多街坊唔識分紅店藍店，唔係個個都上網查，我地幫手分。我地印貼紙，分為兩類，一類紅色，一類藍色，跟內地獎狀feel，有幾內地就幾內地。紅色寫，愛國企業認證。藍色寫，撐警企業認證。兩個都係由香港愛國愛港市民認證同頒發，大大張貼舖頭，幫街坊分清楚。你唔好撕，頒獎狀。我地依家有大多數，大家良心市民知道點分辨，唔係唔做啊？

其他店舖我地繼續幫襯，唔需要比獎狀。如果發現有愛國撐警行為，我地繼續頒發獎狀，一起表彰！

推呀

推

幫下手啦喂

要fc求真又齊全

就要靠你啦

每日用少少時間

就可以幫到香港

求幫手

幫你推

Push